喺ig shop買咗個袋 然後條友走咗數...

我喺9月買左個袋喺呢間19野到
我一路keep住問個店主 佢都無覆我
直到今日。。。佢連ig都無撚柒埋
有無咩方法可以揾到佢岀嚟

傻閪2020年仲有人喺IG買嘢

當買個教訓喇 專門店唔去 去ig shop買野

如果香港買貴，寧願上外國網買轉運返嚟

見個排又唔得閒岀去揾 又有得用金剛速遞以後都不了

外國網有冇咩推薦

講咗好多次唔好喺IG或者Facebook買嘢

不過我知講幾多次都冇用，
望下專呃水魚嗰間傳銷公司都出晒名十幾年，
今時今日都仲可以有人中伏

我都喺第一次炸點知就中伏下次不了

ig買野中伏=抵撚死

2020仲有呢啲大傻閪
ig啲野好多都係低成本到仆街
但又標到好貴

傻閪 睇返IG SHOP嗰個post啦
呢間賣假貨㗎